{
  "Password": "비밀번호",
  "Waiting for the daemon...": "데몬 대기 중...",
  "Please wait for Resistance parameters download to complete": "Resistance 매개변수 다운로드가 완료될 때까지 기다려 주십시오",
  "Weak": "약함",
  "Medium": "보통",
  "Good": "좋음",
  "Excellent": "우수",
  "{{symbol}} Wallet": "{{symbol}} 월렛",
  "Queued": "대기 중",
  "Executing": "실행 중",
  "Cancelled": "취소됨",
  "Failed": "실패함",
  "Success": "성공",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Operation": "작업",
  "Triggered": "작동됨",
  "Status": "상태",
  "Error": "오류",
  "Amount": "수량",
  "Fee": "수수료",
  "Operations": "작업",
  "Send cash": "현금 보내기",
  "Send currency": "현금 보내기",
  "Merge coins": "코인 병합하기",
  "Merge all mined coins": "채굴된 모든 코인 병합하기",
  "No data to display.": "표시할 데이터 없음.",
  "Send Cash": "현금 보내기",
  "Send Currency": "현금 보내기",
  "Address Book": "주소록",
  "Settings": "설정",
  "ResDEX": "ResDEX",
  "{{operationName}} operation succeeded": "{{operationName}} 작업이 성공함",
  "{{operationName}} operation cancelled successfully.": "{{operationName}} 작업이 성공적으로 취소됨.",
  "{{operationName}} operation failed": "{{operationName}} 작업이 실패함",
  "Sent {{amount}} RES from {{from}} to {{to}}.": "{{from}}에서 {{to}}(으)로 {{amount}} RES를 전송함.",
  "Wallet in Explorer": "Explorer 내의 월렛",
  "Wallet in Finder": "Finder 내의 월렛",
  "N/A": "해당 없음",
  "Miner status:": "마이너 상태:",
  "Mining in progress...": "채굴 진행 중...",
  "Hashing power: {{hashingPower}} khash/s": "해시파워: {{hashingPower}} khash/s",
  "Mined blocks number:": "채굴된 블록 번호:",
  "No pending operations.": "보류 중인 작업 없음.",
  "Resistance status": "Resistance 상태",
  "Synchronized": "동기화됨",
  "Up to": "최대 ",
  "Resident": "거주자",
  "Connections": "연결",
  "Installation folder": "설치 폴더",
  "Private transactions are enabled": "비공개 거래가 활성화됨",
  "Private transactions are disabled": "비공개 거래가 비활성화됨",
  "Tor status: {{status}}": "Tor 상태: {{status}}",
  "The session has expired": "세션이 만료되었습니다",
  "The wallet password entered was incorrect.": "입력한 월렛 비밀번호가 맞지 않습니다.",
  "Login failed": "로그인 실패",
  "Resistance parameters download failed": "Resistance 매개변수 다운로드가 실패함",
  "Check your network connection and hit Retry": "네트워크 연결을 확인하고 다시 시도하십시오",
  "Retry": "재시도",
  "Quit app": "앱 종료",
  "Download in progress, received {{receivedMb}}MB out of {{totalMb}}MB ({{roundedRate}}%)": "다운로드 진행 중, {{totalMb}}MB 중 {{receivedMb}}MB 수신 ({{roundedRate}}%)",
  "Download complete": "다운로드 완료",
  "Download failed": "다운로드 실패",
  ",nestingSuffix:": ",nestingSuffix:",
  "should contain letters, numbers and special characters, passphrases are supported too": "문자, 숫자와 특수 문자가 포함되어야 하며 암호 구문도 지원됩니다",
  "),this.nestingSuffix=t.nestingSuffix?h(t.nestingSuffix):t.nestingSuffixEscaped||h(": "),this.nestingSuffix=t.nestingSuffix?h(t.nestingSuffix):t.nestingSuffixEscaped||h(",
  "Loading": "로드 중",
  "Login": "로그인",
  "Resistance": "Resistance",
  "Please wait": "기다려 주세요",
  "Copy": "복사",
  "Paste": "붙여넣기",
  "Quit": "종료",
  "Cancel": "취소",
  "Are you sure?": "진행할까요?",
  "Pending activities are present, closing the application now can cause irreversible damage.": "보류 중인 활동이 존재하므로 지금 앱을 닫으면 돌이킬 수 없는 손상이 발생할 수 있습니다.",
  "Pending": "보류 중",
  "Completed": "완료됨",
  "Matched": "일치함",
  "Swapping": "교환 중",
  "Unmatched": "일치하지 않음",
  "Enter your password": "비밀번호를 입력하십시오",
  "Choose a currency": "통화 선택",
  "Copied to clipboard": "클립보드에 복사됨",
  "Max": "최대",
  "Loading...": "로드 중...",
  "Loading failed, please check your network connection": "로드에 실패함. 네트워크 연결을 확인하십시오.",
  "Try again": "다시 시도하십시오",
  "Buy Bitcoin with credit card": "신용카드로 Bitcoin 구매하기",
  "You have no operations yet": "아직 작업이 없습니다",
  "Home": "자택",
  "My Addresses": "내 주소",
  "Buy Bitcoin with": "다음으로 Bitcoin 구매",
  "Swapping {{pair}}": "{{pair}} 교환 중",
  "Privatizing": "비공개화 중",
  "An error has occurred during authentication, please check the application log for details": "인증 도중 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 앱 로그에서 확인하십시오.",
  "({{time}} left)": "({{time}} 남음)",
  "No pending operations": "대기중인 작업 없음",
  "{{pendingNumber}} pending, {{successNumber}} complete, {{failedNumber}} failed operations": "{{pendingNumber}} 보류 중, {{successNumber}} 완료, {{failedNumber}} 실패한 작업",
  "Mining status": "채광 상태",
  "Off": "떨어져서",
  "On": "에",
  "Private transactions": "비공개 거래",
  "Tor status": "토르 상태",
  "Show Tor logs": "Tor 로그 표시",
  "Show details": "세부 정보 표시",
  "Downloading Resistance parameters": "저항 매개 변수 다운로드",
  "Volume": "Volume",
  "SMA Period": "SMA Period",
  "Enable SMA": "Enable SMA",
  "Volume Up": "Volume Up",
  "Volume Down": "Volume Down",
  "SMA Stroke": "SMA Stroke",
  "SMA Fill": "SMA Fill",
  "MACD — Moving Average Convergence/Divergence": "MACD — Moving Average Convergence/Divergence",
  "Fast Period": "Fast Period",
  "Slow Period": "Slow Period",
  "Signal Period": "Signal Period",
  "Main": "Main",
  "Signal": "Signal",
  "Histogram": "Histogram",
  "EMA — Exponential Moving Average": "EMA — Exponential Moving Average",
  "EMA 1 Period": "EMA 1 Period",
  "Enable EMA 1": "Enable EMA 1",
  "EMA 2 Period": "EMA 2 Period",
  "Enable EMA 2": "Enable EMA 2",
  "EMA 3 Period": "EMA 3 Period",
  "Enable EMA 3": "Enable EMA 3",
  "EMA 1": "EMA 1",
  "EMA 2": "EMA 2",
  "EMA 3": "EMA 3",
  "Bollinger Bands": "Bollinger Bands",
  "Standard Deviation": "Standard Deviation",
  "Top": "Top",
  "Middle": "Middle",
  "Bottom": "Bottom",
  "Fill": "Fill",
  "RSI — Relative Strength Index": "RSI — Relative Strength Index",
  "Period": "Period",
  "Stroke": "Stroke",
  "SMA — Simple Moving Average": "SMA — Simple Moving Average",
  "WMA — Weighted Moving Average": "WMA — Weighted Moving Average",
  "Parabolic SAR — Stop And Reverse": "Parabolic SAR — Stop And Reverse",
  "Stochastic — fast, slow, full": "Stochastic — fast, slow, full",
  "ForceIndex": "ForceIndex",
  "ElderRay": "ElderRay",
  "Elder Impulse": "임펄스 장로",
  "Get Verified": "검증 됨",
  "D": "D",
  "H": "H",
  "M": "M",
  "S": "S",
  "The auction starts in": "경매가 시작됩니다",
  "RES payout address": "RES 지불금 주소",
  "The current auction is in progress": "현재 경매가 진행 중입니다",
  "Address to send Ethereum to": "Ethereum 현재 경매가 진행 중입니다m을 보낼 주소",
  "You committed": "당신이 저지른",
  "Current price": "현재 가격",
  "Reserve price": "준비금",
  "Total committed": "총 커밋 됨",
  "Your expected RES payout": "귀하의 예상 RES 지불금",
  "Total expected RES payout": "예상 총 RES 지불금",
  "The price will decrease to {{nextPrice}} Ethereum (ETH) in": "가격은 {{nextPrice}} Ethereum (ETH)로 감소 할 것입니다",
  "The auction has finished": "경매가 끝났습니다",
  "Finish time": "마침 시간",
  "Final price": "최종 가격",
  "RES sold": "RES 판매",
  "Your RES to payout": "지불 할 RES",
  "Note": "노트",
  "There will be four auctions in total, with the first taking place on 2nd August 2019.": "총 4 건의 경매가 있으며, 첫 번째 경매는 2019 년 8 월 2 일에 개최됩니다.",
  "Following that, there will be a week’s interval before the second auction, another week before third, and another week before the final auction.": "그 다음에는 두 번째 경매 전 일주일, 세 번째 경주 전의 주간 그리고 마지막 경매 전의 한 주일이있을 것입니다.",
  "Only after the final auction ends will the Resistance IEO complete.": "최종 경매가 종료 된 후에 만 Resistance IEO가 완료됩니다.",
  "Before you can participate in an auction, you'll need to pass KYC verification.": "경매에 참여하려면 먼저 KYC 확인을 통과해야합니다.",
  "Let’s get started!": "시작하자!",
  "Introduction": "소개",
  "Register": "레지스터",
  "Almost done!": "거의 끝났어!",
  "Register for the auction": "경매 등록",
  "The auction is in progress": "경매가 진행 중입니다",
  "The price will decrease in": "가격이 인하될 것입니다",
  "The auction is now complete": "경매가 완료되었습니다",
  "You can apply to participate in the next round here": "다음 라운드 참가 신청을 할 수 있습니다",
  "No menu items to display.": "표시 할 메뉴 항목이 없습니다.",
  "IEO — Dutch Auction": "IEO — 네덜란드 경매",
  "Error getting auction status, check the log for details": "경매 상태를 가져 오는 중 오류가 발생했습니다. 로그에서 세부 정보를 확인하십시오",
  "Error getting user status, check the log for details": "사용자 상태 가져 오는 중 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 로그를 확인하십시오",
  "Dutch Auction Payout": "네덜란드 경매 지불금",
  "Can't register for the auction, check the log for details": "경매에 등록 할 수 없으며 자세한 내용은 로그를 확인하십시오",
  "Got {{blocksNumber}} hashes at {{hashingPower}} hash/s": "{{hashingPower}} 해시 / 초에서 {{blocksNumber}} 해시가 있습니다",
  "Coming 25 Aug 2019": "오는 2019 년 8 월 25 일 예정",
  "No RES will be paid out until 48 hours after the final round of the Resistance Dutch Auction.": "레지스탕스 네덜란드 경매의 최종 라운드 이후 48 시간까지 RES는 지급되지 않습니다.",
  "This is estimated to be (at latest) August 25, 2019.": "이것은 (늦어도) 2019 년 8 월 25 일로 추정됩니다.",
  "The RES coins will be paid out to the RES address specified above.": "RES 동전은 위에 지정된 RES 주소로 지급됩니다.",
  "Beta": "Beta",
  "Please confirm your transaction": "거래를 확인하십시오",
  "From": "에서",
  "To": "에",
  "Private transaction": "개인 거래",
  "Yes": "예",
  "No": "아니",
  "Send": "보내다",
  "Please login in order to access the interface": "인터페이스에 액세스하려면 로그인하십시오",
  "Please be patient… The blockchain is rescanning. Please don’t quit the application.": "기다려주십시오… 블록 체인이 재검색 중입니다. 응용 프로그램을 종료하지 마십시오.",
  "Loading…": "로드 중…"
}
